兩個SP今晚約我上佢地屋企, 點樣可以唔得失另一個

兩個我都好鍾意
唔想因為去左A而令到B唔開心
究竟可以點做
有冇兩全其美既方法

叫佢地黎你屋企

3p

連跑兩場喇

買定偉哥

佢地唔3p

咁比佢地兩個玩，你自己打j

咁咪三個一齊插
你插A，B插你，A再插B
人型蜈蚣咁，最後一齊射

佢地冇鳩的燒腩巴

屌，原來個post係蘿莉巴開
冇睇名